一人一句最打動你嘅張敬軒歌詞

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

怎麼每一個女人 都變天使化身
假裝關愛其實扮憐憫
看似心心相印 多謝緣份
轉眼愛別人

然後你搖着我手拒絕我 動人像友情深了

快樂是否曾來過 探訪我們兩個？

你走了 我的心在淌血

乜野叫張敬軒歌詞 春秋佢寫？

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩
感覺有那麼甜 我那麼依戀
每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

歌詞唔一定要靚先叫做好詞
襯既最段一段副歌
簡單直接 但入心入肺
赤裸裸咁講咗愛情既脆弱

每天醒來我都告訴自己要少愛你一點
好讓離開那天自己可以好過一些

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

用黑色聲音念著我想你 像黑色詩歌一般多細膩
換黑西裝抱起你才優美 這見證神也驚喜

Dooo, shake shake and hit
Dooo, shake shake and dip

屌 做幕後果啲真係慘 乜野功勞都冇

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使

是否花瓣鋪得更遠便更香

從同伴走到情人 最終少個良朋
憐惜之心 無謂基於責任

岩岩聽緊

維持著熟悉表情陌生關係不要變

Loop聽同一首歌 聽到就黎癲

好熟口面今日晏晝已經有個差唔多嘅po

當你回頭微笑 成長了
我也得開竅